支衛否認偏袒中共 稱不是削減資助的時候

世衛否認偏袒中國 稱不是削減資助的時候
08.04.2020 20:12

美國總統特朗普批評世衛組織，太以中國為中心，疫情期間多次作出錯誤評估，會審視是否暫緩向世衛提供資金。世衛總幹事譚德塞的高級顧問艾爾沃德否認偏袒中國，指新型冠狀病毒在武漢爆發初期，與中國合作很重要，以了解疫情，指世衛同其他疫情重災區，例如西班牙的合作，同中國的並無分別。世衛歐洲區主任克魯格指，現時處於疫情大流行的危急階段，並非削減世衛資金的時候。

知驚？

鳳x衛視記者係外國勢力面前帶頭搞港獨 違反一中原則 記者唔該問下局長點睇

承認先報新聞啦

我覺得係時候收你皮先真

無撚用，拎支那錢就應該一野車落美帝到
唔資助咪罷囉有支那夠哂

並非削減世衛資金的時候
俾人炒同老細講 而家公司處於危急情況 並非炒人嘅時候
美國想削就削啦係你支衛話事咩

直頭要cut資助喇害死咁多人

你有你否認
人地有人地Cut funding

削資助冇用，支那大把錢
查下條鹹生菜有冇家爺仔乸係美國緊要
用返對付卡恩果招

武漢衛生組織

其實d資助有咩用？畀d專家去武漢叫幼幼？

所以CUT RTHK線就係時候?

咁撚無私大愛冇錢都要繼續做啦!

指新型冠狀病毒在武漢爆發初期，與中國合作很重要

乜係中國爆先咩

利申：曲